#
 
เรื่อง
ลับ
ลวง
พราง
บริษัท
หนังสือ
Facebook
 
Chaos
 
Monkeys
 
#
ไอที
โปร
สร้าง
กระแส
พอสมควร
สำหรับ
ตัวหนังสือ
เขียน
อดีต
พนักงาน
เนื้อหา
แนว
สิ่ง
ใคร
รู้
บริษัท
ตัวเอง
นี่
สิ่ง
หนังสือ
ทำ
คน
อ่าน
ประหลาดใจ
เกี่ยวกับ
สิ่งแวดล้อม
ทำงาน
ย้ำ
แรง
เนื้อหา
เขียน
นะ
เกี่ยวกับ
ฮา
ชอบ
ใช้
ประโยค
คลาสสิก
เกี่ยวกับ
สงคราม
ปลุกใจ
พนักงาน
ตอน
ตัว
แข่ง
พูด
ปลุกใจ
เชิง
ทำลาย
คู่แข่ง
สิ้นซาก
ใช้
ประโยค
คลาสสิก
สงคราม
โรมัน
ใช้
น้ำเสียง
รบ
สู่
สงคราม
พอ
พูด
จบ
พนักงาน
ยืน
ฟัง
เดิน
ความรู้สึก
บุก
โปแลนด์
กระทรวง
โฆษณาชวนเชื่อ
ออฟฟิศ
งาน
ผู้เขียน
หนังสือ
บอก
บรรยากาศ
คล้าย
กระทรวง
โฆษณาชวนเชื่อ
โปสเตอร์
รูป
โล่ห์
หมวก
รบ
สงคราม
ยุค
โรมัน
ระบุ
เผย
รายละเอียด
งบประมาณ
จัดตั้ง
งาน
สอด
แนม
พนักงาน
บอก
หน่วยงาน
สอดส่อง
พนักงาน
ชื่อ
บอก
พนักงาน
ใหม่
เตือน
ห้าม
ดู
ไฟล์
คน
อื่น
เหตุผล
เป็นทางการ
เช่นนั้น
พวกเขา
ไล่ออก
ห้าม
พนักงาน
ผู้หญิง
แต่งตัว
วับ
แวม
เล่า
ฝ่าย
บุคคล
เรียก
พนักงาน
ผู้หญิง
ตักเตือน
ส่วนตัว
เรื่อง
แต่งตัว
ทำ
พนักงาน
ผู้ชาย
เสีย
สมาธิ
ดึง
สนใจ
ผู้ชาย
ฉลอง
ครบ
รอบ
ทำงาน
ตอน
เหมือน
ตาย
ทั้งเป็น
ครบ
รอบ
ทำงาน
+
บรรยากาศ
แสดง
ความยินดี
ลูกโป่ง
มีด
อก
ไม้
ตอน
ลาออก
บัญชี
ขับ
กลุ่ม
ภายใน
ความรู้สึก
เหมือน
ไล่ออก
บอส
บริษัท
ขอตัว
ปรินท์
กระดาษ
บอส
สอง
เกลียด
จ้อง
พ
รี
เซน
เท
ชั่น
จอ
พวกเขา
สั่ง
พนักงาน
ปรินท์
รับผิดชอบ
งาน
โฆษณา
สนใจ
เรื่อง
งาน
โฆษณา
สัก
เท่าไร
ประชุม
เรื่อง
ปรากฏ
ตัว
เท่านั้น
ที่มา
Chaos
 
Monkeys
 
Obscene
 
Fortune
 
and
 
Random
 
Failure
 
in
 
Silicon
 
Valley
 
Antonia
 
Garcia
 
Martinez
 
Facebook
 
Facebook
 
Mark
 
Zuckerberg
 
Facebook
 
Martinez
 
Mark
 
Zuckerberg
 
Google
 
Google
+
 
Facebook
 
Zuckerberg
 
Facebook
 
Analog
 
Research
 
Laboratory
 
Martinez
 
Martinez
 
Martinez
 
The
 
Sec
 
Martinez
 
Facebook
 
Faceversary
 
Facebook
 
anniversary
 
presentation
 
Zuckerberg
 
Sheryl
 
Sandberg
 
Martinez
 
Zuckerberg
 
The
 
Hollywood
 
Reporter
 
